[緊急 廣傳]有一堆黑黑實實後生仔落左黎做spy

借朋友acc 出

以下係一個做入境既朋友講的：

今日下午4點幾，落馬洲支線有好多後生仔落黎，好明顯係一團人，因為見到咁多人，同事去問佢地落黎做乜
佢地答踩單車 但去邊踩答唔出

呢樣野已經好奇怪，之後入境朋友就叫佢地開背囊

睇左背囊,全部都拎左單車頭盔，同幾件黑色T
佢地全部都交代唔到究竟要去邊

入境前線已經盡做
佢地人數太多截唔哂
大部分後生仔同埋第一次來港
唔止福建，乜野省份都有

星期日各位小心

無圖，身份關係影唔到相
其他關口我相信都有一樣情況出現

歡迎各位巴絲問下四圍索下料
因為做入境既朋友應該都發覺

大家呢排小心
唔係想有白色恐怖定乜
但敵在暗 我地在明
小心駛得萬年船

大家加油！818 齊上齊落 唔好落單
我地要保護身邊每一位戰友
一個都不能少！

OMG!!! Again!!!!

Push!!!!!! 又係咁！大家要小心

push

放心
已fact check
唔洗有source
反正而家講咩都得

請起樓主底，呢個source我信

你可以起我底
呢個係可信性高既朋友同我講

Block
上一頁

睇錯落黎做SPA

721 818

圖又無張

先FC 後諗對策 最後先廣傳
唔好重覆722黑社會襲港同機場散水既錯

今晚中環m記都看到幾個明顯大陸樣約20歲的，普通衫

希望大家可以問下係地既入境朋友

但我都覺得個source 似！因為都唔係第一日有人混入泥！總之大家要小心！

*你

【求FC】 入境處同海關巴絲，我求下你地

fced

有入境朋友就知係真啦

都岩
不過今次係大六後生仔
唔係黑警

請大家小心

小心係黎扮自己人搞事又話唔捉得鬼點搞

我都好煩惱
可以點搞
量少都話 .量多真係

極可能扮示威者打藍絲，請廣傳比藍絲。
揚左就屈唔到。

廣傳比藍絲，揚左就屈唔到

Push

大約數量幾多 裝備係咩牌子 有無邊個特別樣衰可以形容下 唔捉鬼都要保護自己

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

流利廣東話？
準備一句急口令
每日唔同
如有手足懷疑 要讀果句急口令 如果唔係流利廣東話 應該聽得出？

【求FC】 入境處同海關巴絲，我求下你地

隔離post 已有手足 show 委仼證 fact check

劇本都寫好左
屈我地恐怖主義
而且數量仲要咁多 要捉唔易

要諗下點應對

分散拉走

要人多， verify 左對方身份先，再組成唔同gp 一齊行？

。。。好多風

佢地混入黎就簡單，多d同周圍吹水

廣東話唔流利or唔出聲再睇神態就好大機會係

都係 我估佢地講唔太講野

我地上次明知有警察做鬼捉人 討論左成星期都失敗
睇片都係區區三幾個 已經咁難搞
如果一次黎幾十個 根本極難搞

留意身邊人小心安全唯有

用不甩marker響手臂寫8964

睇下佢夠唔夠膽跟

依家係驚緊聽日佢地係藍絲集會到打藍絲屈落我地到

藍絲出少d對我地無影響

就算廣州仔 廣東話都唔會流利
音會唔準

818

其實廣東話已經係最真實反映到佢係咪香港人

但比你捉到一個 可能已經成 team鬼係附近
都係唔識搞

所以要廣傳比藍絲先，第一步

呢個唔錯

所有人必定要跟嗌口號
唔好再扮cool唔嗌？

都得 反正818係和理非
叫多d 口號 留意下身邊邊d 人長期唔出聲

好在我哋仲有香港話

唔好講係廣東話，因為廣州音掩飾不了

但其實未必得818 聽日都有老師集會
老師們都要小心啊

咁萬一發現到幾個可疑 可以點做
到時身邊多數係和理非 到時幾十萬人點搵勇武幫手

問啲淨係香港人先知既野？
例如：有幾多個人選林鄭，邊個講『光復香港，時代革命』先？

817 818 留意:
1) 戴單車頭盔
2) 皮膚黑
3) 有鄉音 / 聽唔明廣東話

推

吓老師都扮！佢地應該扮唔到ma

上次機場福田公安好流利

影佢盤佢，叫記者影佢，講哂佢特徵係直播個時。